嚴選全香港最靚pizza hut 分店

邊間坐得最舒服食物質素最高?

好多間都好辣殺

Pizza hut根本就垃圾
重話嚴選
選你碌鳩就有份

雖然係垃圾，但新鮮整出嚟果陣我覺得好食過pizza express

PE最好味 pizza hut 不了